中共向美國開盤，用收拾港警換人權民主法！（游清源）

中共向美國開盤，用收拾港警換人權民主法！（游清源）

一早就知,利益交換而已

呢條友講既野有幾多真係中

靜......

港警換人權法？佢地冇咁值錢喎

咪撚再po呢條仆街啦, 全部都假野

成日消息人士消息人士, 9up亂咁帶風向

貼撚夠852 游清源未呀 鳩up片勁撚過燒山

冇睇852

佢成日tip中

10個中1個都唔知有冇

你故意放隻狗咬死左我幾個家人，咬咗我哋幾個月，依家我哋去告你蓄意謀殺，你就話拎隻狗去人道毁滅當打和？你都戇鳩。

今次應該唔中，港警同人權民主法冇乜相連關係同對美國冇乜 so
利申：冇聽

你搞笑??

咁請你列出黎

清算垃圾黑警對美國有咩好處人權法案咁大個春袋拎黎換黑警呢班微不足道既垃圾？咪玩啦

極其量拎黎做附屬條件

又係9UP多

30000隻連家屬會送曬去大灣區集中營？

呢個時候人權法根本已經無彎轉
你上twitter睇下個個senator同rep鬥吹得大 個個都吹到自己人權鬥士咁樣 再加埋nba同暴雪單野
其實係因為下年選舉年 大家都明
唔通叫佢地下星期吹風話 「呀 都係唔過了」咩 佢地都驚比人鞭屍啦

852同內容農場有咩分別？

比喻恰當

游清源=9up
燒山=分析但唔中

雖然係黃channel， 但係佢9up真係唔洗本，聽人9up不如聽啤梨晚報

條件交換而已

混淆黃藍有伏

成日聽埋d 9up 假訊息
然後自己打飛機 咁有咩意思呀

鳩噏過燒生